一月去東京十日

大家有咩推介既地方係必去，主要食野，行街，買衫同玩具

利申：9年冇去過日本

冇人推介 ?

我個陣一條友九日用咗兩日去箱根浸溫泉
兩日去咗Disneyland Disneysee
另外五日喺東京市內觀光 可能係我唔識玩 我覺得五日都嫌長
不過箱根係好值得推薦

箱根有咩玩？